你問我扮毒撚覆

啊 唔使扮

你覺得孔子如何?

識唔識寫app？

都唔錯

識呀

點解咁夜仲唔訓

我啱啱瞓醒咋

日常日夜顛倒嘅大學生？

夜晚少人啲 太多人我會驚

扮得唔夠毒

我冇扮

我訓喇，早晨，bye

打左丁？

死臭雞
瞓瞓瞓
豬嚟㗎你？

可唔可以幫我寫個App
我有idea差一個programmer

SSNI-865

可以

有冇stalk人

成日stalk女神

江美儀定江膠吻

美儀bb

噚晚有冇切J

訓未呀